難聽啲都要講，呢一刻再叫人勇武，同送手足入冊冇分別

//警方昨日拘捕7人（觀塘、黃大仙、西營盤、將軍澳），涉嫌1月19日遮打花園襲警及非法集結。年齡介乎13-34歲//

根本香港嘅CCTV係多到你想像唔到，配合埋電話訊號定位，要查到你唔係容易，但PoPo一定唔會做唔到。由炸彈案，到今日遮打花園案，我地知道嘅係只要比足夠嘅時間黑警，你冇可能走得甩。（P.S.遮打花園已經係有極大量群眾掩護&Black Bloc）

大家亦都唔好呃自己話係黑警老屈，呢啲嘢大家心照。最多某幾個可能真係唔關事，但如果話全部都係老屈，一係你太天真，一係你低估咗班狗嘅科技。

全民勇武的確係可以解決所有問題，因為係擺到明同中共港共宣戰，唔使再偷偷摸摸，佢亦都冇機會再清算你，因為你會打柒咗佢地先。但呢一刻喺香港係冇可能發生，亦都冇必要再哂時間屌鳩人唔肯勇武，佢地唔會比你屌兩屌就覺悟。

我都冇方向運動應該點行落去，但呢一刻，喺未有足夠嘅組織同資源下勇武，犧牲嘅只係手足，對政權嘅撼動係零。
你可能話唔再勇武換嚟嘅係一個個被清算，呢個說法只會喺源源不絕嘅勇武抗爭情況下成立，但問心嗰句，大家都知冇可能。 加上，狗狗人手係有成三萬人，multi-tasking絕對唔難。
我唔係想當之前嘅犧牲嘅手足係Condom，我亦都冇，但呢一刻盲目嘅勇武只會令人更加氣餒。

港共已經失去咗整整一代嘅年輕人，呢場運動嘅主要參與者都係95-03呢個年齡層嘅人。有方法短期內達成訴求絕對係好，但長期落去對中國香港政府嘅不滿、仇恨亦都未必會因時間而沖淡。所以，我認為大家要有打長期戰嘅心理準備。

點睇

對政權嘅撼動係零。

駁唔到

有乜嘢灰得過你出糧比班狗去拉你打你，用自己嘅錢折磨自己⋯⋯

d天才停左會俾人秋後
又唔撚o念下點解會俾人秋後
結論就係叫更多人出黎死黎delay 秋後
以為借貴利冚咭數可以還到債...